美國打擊中國呢個國家係蠢方法，只要打擊到中共高層既銀包，佢地自然會鬼打鬼

【媒體懶人堂】三招對抗藍絲文宣戰